let questions = [
    {
        question: 'A função getElementsByClassName(), retorna que tipo de conteúdo?',
        options: [
            'Retorna um JSON contendo as informções dos elementos.',
            'Retorna um único elemento.',
            'Retorna um array de elementos que contém a classe informada no atributo class.'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Usamos try/catch para:',
        options: [
            'Podemos usar essa estrutura quando queremos acessar elementos nativos do navegador.',
            'Tratar instruções que possam gerar erros, e assim, lançar exceções.',
            'Funciona como o if/else, verifica se uma operação foi executada.'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual a sintaxe correta para adicionar um arquivo javascript externo na tag script?',
        options: [
            'name="xxx.js"',
            'src="xxx.js"',
            'href="xxx.js"'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Para utilizar um "debugador" disponível no browser, usamos:',
        options: [
            'debugger;',
            'debug;',
            'pause break;'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual definição de class  abaixo está correta?',
        options: [
            'public class Carro{}',
            'class Carro({});',
            'class Carro{}'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Para requisitar uma informação usando o protocolo GET, podemos usar:',
        options: [
            "request_uri('url');",
            "get('url');",
            "fetch('url')"
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Para obtermos o valor de um atributo de um elemento, usamos:',
        options: [
            "element.getAttribute('atributo');",
            "element.get('atributo');",
            "getAttribute(element, 'atributo');"
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual dos códigos a baixos foram introduzidos no Ecma 6?',
        options: [
            'var',
            'let',
            'function(){}'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'O valor de uma constante pode ser mudado após a sua declaração?',
        options: [
            'Não, uma vez declarado o valor não pode ser modificado',
            'Sim, uma constante pode ter seu valor mutável.',
            'Sim, desde que a constante não tenha sido utilizada.'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como o loop while começa?',
        options: [
            'while (i <= 10)',
            'while (i <= 10; i++)',
            'while i = 1 to 10'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Gostou do projeto?',
        options: [
            'Sim',
            'Não',
            'Talvez'
        ],
        answer: 0
    },
];